洗衣機洗完白色衫就變到咁

有冇解決方法

買過件

真係物料問題咩

白色衫一直都唔會扔洗衣機洗

我屋企人都係咁講，但我又淨係鐘意買白色T-shirt，而家幾乎日日自己手洗

我都係 但咁樣真係好煩

好似係飄油劑